訓覺雙手會不自覺擺係頭後面壓住…

訓覺對手擺係張「被」入面
第二朝對手就變係個頭度(如圖)
完全唔知點解會咁
呢個姿勢但雙手都係咁做
之後起身對手好痺

試下上手扣

試過
睇過好似話係因為會暖d，定唔知下意識用手保護條j

最緊要唔好第二朝發現隻手有精

我係手放枕頭下面
頭壓住枕頭壓住手

護旗手

用緊同樣姿勢睇緊你個post

係咪訓教個時俾人強姦你唔知？

我習慣擺喺條女個胸度

原因一枕頭唔夠高

習慣壓住乳房訓

same here

點解呢個po個個都有正皮
得樓主冇

same